96歲老婦被床蝨咬到，2天後不幸死去！

96歲老婦被床蝨咬到，2天後不幸死去！

一名老婦慘遭臭蟲咬傷而死…96歲的瑪莉 (Mary Stoner) 在搬出位於賓州的照顧者黛博拉 (Deborah Butler) 的家後，沒兩天就被送到急診室，但經治療後仍不幸去世。醫師發現瑪莉身上有多處發炎以及蟲咬感染的痕跡，驗屍發現她的死因是臭蟲 (床蝨) 侵擾引發的敗血性併發症。

於是Manheim Township警方調查黛博拉的住家，結果一進去就嚇到了，因為臭蟲的肆虐比他們想像中還嚴重，棕色的蟲子爬滿了牆壁、床單跟枕頭，72歲的黛博拉也因此面臨醫療照顧疏忽的一級重罪，以及非故意過失致死的輕罪。
廣告 瑪莉於2月22日死於醫院，正好在她搬回家後兩週。她的家人在注意到她的健康狀況急遽下降後，將她從照顧者的家帶回自家。雖然黛博拉宣稱她完全沒注意到瑪莉健康狀況有變化，警方表示死者的健康狀況是顯而易見，而且明顯需要治療。

黛博拉的另一名照顧對象是位盲人，她說她能「感覺牠們在爬」，爬滿她全身還咬她。黛博拉在她有證照的養護之家Luckenbaugh個人養護之家關閉後，就親自在家中照顧患者。她之前的機構並沒有違反賓州公共服務部的規定。

來源：Dailymail

20後啲抵抗力需要被關注

痴撚線
啲仔女係唔係搏拎保險

她之前的機構並沒有違反賓州公共服務部的規定

棕色的蟲子爬滿了牆壁、床單跟枕頭

wtf

好恐怖